警權過大 新訴求 解散警隊！！！

呢個真，獨立調查已經唔可能平息警察殺人既事實

push

獨立調查轉重組狗隊

五大訴求加解散警隊

千其唔好搞警校吖

跟本全部黑警都仇視市民，緊係要呢班人解散啦，容乜易佢地隨街拎槍射鳩我